捐血一問

好奇問下大家 唔好屌我
如果自己有HIV 但去咗紅十字會捐血 紅十字會係咪會check到啲血有問題？ 如果條友去第二次捐血 紅十字會係咪唔俾你捐？

推

推 大家係咪都唔知？